拍緊拖嘅你真係唔好對另一半太好

對另一半太撚好，咩事都上心咩都幫佢諗埋，有時連屋企有咩事都幫佢諗埋，最後唔岩心水就一句收皮。最慘係你拍拖成日對人咁好，另一半根本嘈交個時唔會怕你對你講嘅野唔會放係心到，次次嘈完交都係算，唔好期望會有咩改到，你期望愈大愈失望

除非你地好撚夾，咩都唔會嘈

應該話 唔使對唔著緊你嘅另一半太好

睇吓你另一半係咩人啦

換著係我都唔會想同樓主拍拖

做人永遠對自己最好，有餘力先出二，三分力對人好維持平衡就得

仆心仆命人地當你狗咋

睇情況啦，可能覺得你成日自把自為呢

你對人好係為左有回報？
真正對佢好
係不問回報
有日離開你都唔會因而後悔
記住對人好唔係維繫緊段情

或者轉左方法
你知會有分開既一日你仲會唔會對佢好？
當你真係做到
你就唔會開post了

無錯，less is more，人總係諗自己做咗幾多幾多，付出咗幾多幾多，但唔會諗人地想唔想要，需唔需要
當然如果另一半主動要你做哩樣果樣你做完都俾佢鬧就係佢問題啦，但哩個已經係一個人嘅人格問題

真

同意，真正對人好係唔care佢會唔會對返你好，如果你覺得佢唔值你再對佢好，咁你停就可以

啲女未夠40唔好比飽飯佢哋食

唔係80咩？40閃下眼就到

成日係佢叫幫手先搵

錯曬個平衡

你真係好撚on9呀，啲女人只係會不停諗點可以係男人身上攞最大利益。

唉，講就好偉大，問心有幾多人好似耶蘇咁啊，不問回報嘅愛情真係會有咩？

凡事留一點尊嚴比自己會好啲，女人太識呃男人，可能細個阿媽教同自己示範點呃老豆

上面咩真正愛人唔望回望既未撚訓醒,或者拖都未拍過
人一定係有私心,你對另一半好,一定都想另一半都回報你(物質OR心靈)

無,或者有既,不過係傻鳩俾女人呃哂錢果堆囉

屌 呢樣真
無論感情定職場都係

回報就係綠帽

職場更加啦，做撚曬就比人拎功，最後得個吉

以前都試過，綠撚到有心理陰影